城大影到水砲車操作介面 根本冇可能誤射

唔好意思 睇錯左 係城市廣播

好似都係城大

你岩 城大學生會搞

CBC 係city 入面既媒體 冇錯
City 編委同cbc 響今次運動入面真係功不可沒
City仔女要多多給力...

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽 5毛大軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

咪用給力呢啲蝗語得唔得？
你可以試下講city仔女要比啲心機

用撚埋哂給力呢d支那話 屌你咩

黑警死全家

城大記者好撚勁

次次有野爆，文宣狂推

你啱
City人要比心機
聽日就係城大和你傾啦
之前畀city 班高層打壓
言論自由不容畀人褫奪 更何況city 係高等學府
City 人聽日一定要出嚟
（望到今日啲人podium叫莊就嬲...）

城大兒女牛B
給你們點讚

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

【行動Post】11月活動集合：拋磚引玉

CBC好波!!

除左藍屍同黑警之外有邊個覺得係誤射?

做到嘢

印度佬都話aim and fire

手動轉 給力 考量
乜撚都出齊

其實而家普教中係咪學蝗語
連啲用字都鬼五馬六

電磁炮

佢老豆當年就誤射喇，生左呢個仆街仔

係咪喺彌敦道？？